有支大麻係身 但係佢想食可樂

食大麻咪幾好 食咩可樂

So mk

可樂咁貴，依家啲靚仔真係有錢

打開對腳就有